csgo 收刀

Bowie knife ultraviolet mw 1000$

磨損13%以下

大約8號左右交收

1

2

3